香港人，其實係你救咗自己。。。

如果唔係上年區議會大勝，
上個月入秋之後，第三波疫情完結之時，
就會有一團又一團嘅蛇宴。

你唔參加，但你屋企個廢老唔會執輸。

結果，一人染疫，全家遭殃。
今日就唔止100宗。

咁講又好似有啲道理

我就係發覺啲蛇宴唔見晒

踢走保皇黨，可保四季平安

唔係反送中搞到無支那人落黎，香港新年一早爆左